whatsapp死左？

埃瘋whatsapp無反應
有無巴打一樣

有 以為自己網問題 wifi 又唔得 4g 又唔得

same!

好慘 andriod好似話無事

不斷connecting

我都係!!!

重諗住wtsapp其他人睇下係咪一樣用唔到
自膠

song z3c表示sd唔到msg同錄音

即係全死

iPhone 7表示死左

仲同朋友whatsapp緊
Iphone6

仲send到喎我

頭先得咗一下， 跟住又唔得

Same😑🤦🏻‍♂️

瘋狂連接中

其實咩事，我都唔得

死左好多年

用唔撚到

無反應

m[img]

冇事

依，我正常返

一send 張圖就連到